---
title: Maandag 25 September
subtitle: Via Web
date: 2017-09-25
tags: ["blog", "interview", "spel"]
---
Vandaag zijn we de les gestart met het ontwerpproces te maken van de vorige iteratie en het begin van de tweede iteratie. 
Toen Jorn kwam zijn we begonnen met het spelen van Levensweg, daarna hebben we samen de spelanalysen opgesteld.
Daarna zijn we begonnen aan een ander spel ‘Brain it On’ daarna zijn we begonnen aan een kabouter spel maar dit duurde veel te lang en
er waren veel te veel regels dat we zijn gestopt en hebben besloten een ander spel uit te kiezen en die woensdag mee te nemen. 
Voorderest zijn ik en Lorenzo leerlingen gaan interviewen, we hebben vijf leerlingen uit onze klas geïnterviewd. 
Ik noteerde alles en Lorenzo stelde alle vragen. 
Na dit zijn we door het gebouw heen gelopen om derde of vierde jaars CMD studenten te zoeken om te interviewen. Helaas was er niemand aanwezig. 